今晚傳屯門搞事。有冇對策？

From屯門明愛外展隊
傳聞今晚九點輪到屯門鄉黑出動(fact check 中)
大概會係新墟 西鐵站一帶

富泰邨好似都係目標之一
洗唔洗富泰巴絲提供各大廈密碼？